- question: "ما هي المدة المتوقعة لإكمال مشروع تطوير الموقع؟"
  answer: "يستغرق الموقع التعريفي حوالي 10 أيام عمل. أما بالنسبة لتطبيق الوب حيث يوجد إدارة مستخدمين وغيره من المزايا فيعتمد الوقت المستغرق على نطاق وتعقيد المشروع، قد يأخذ من 4 إلى 6 أسابيع، بينما قد تستغرق المشاريع الأكبر عدة أشهر."
- question: "ما هي التكلفة التقديرية لتصميم وبرمجة موقع؟"
  answer: "تختلف التكلفة بناءً على حجم وتعقيد الموقع والميزات المطلوبة. سنقدم لك عرض سعر مخصص بعد فهم متطلبات مشروعك بشكل كامل."

- question: "هل تقدمون خدمات الصيانة والدعم بعد إطلاق الموقع؟"
  answer: "نعم، نحن نقدم حزم صيانة ودعم مستمرة لضمان أن موقعك يعمل بشكل سلس وآمن بعد الإطلاق."

- question: "هل يمكنكم تحسين موقعي الحالي؟"
  answer: "نعم، يمكننا مراجعة موقعك الحالي وتقديم اقتراحات لتحسين التصميم، الأداء، وتجربة المستخدم."

- question: "هل يمكنني إدارة موقعي بنفسي بعد الإطلاق؟"
  answer: "نعم، سنقوم بتوفير تدريب كامل لكيفية إدارة وتحديث محتوى موقعك باستخدام نظام إدارة المحتوى (CMS). وبالنسبة للمواقع التعريفية البسيطة التي لا يُطلب بها لوحة تحكم لتخفيض التكاليف الأولية والتشغيلية، فنقوم أيضًا بتوفير تدريب سريع وحلول بسيطة بديلة عن لوحة التحكم."

- question: "هل تقدمون خدمات تحسين محركات البحث (SEO)؟"
  answer: "نعم، نحن نقدم خدمات تحسين محركات البحث لمساعدتك في زيادة ظهور موقعك في نتائج محركات البحث وجذب المزيد من الزوار."

- question: "هل تتعاملون مع منصات التجارة الإلكترونية؟"
  answer: "نعم. نتعامل مع منصات التجارة الإلكترونية الجاهزة بحسب الطلب، مثل منصة زد وسلة، أو تقنيات مثل WooCommerce و Shopify وMagento. كما نعمل على إنشاء منصة خاصة بك من الصفر في حال الحاجة لذلك."

- question: "هل توفرون حلول مخصصة لتطوير التطبيقات؟"
  answer: "نعم، نحن نقدم حلول تطوير تطبيقات مخصصة تلبي احتياجاتك الخاصة سواء كانت تطبيقات ويب أو تطبيقات جوال."

- question: "ما هي التقنيات التي تستخدمونها في تطوير المواقع والتطبيقات؟"
  answer: "نستخدم مجموعة متنوعة من التقنيات الحديثة مثل HTML5, CSS3, JavaScript، بالإضافة إلى أطر العمل مثل Angular, Vue.js, Next.JS, Svelte، وأطر عمل الخلفية مثل Node.js, Django. إن لكل إطار عمل استخداماته ومزاياه وعيوبه، يحدد مهندسينا التقنيات الأمثل لكل مشروع بحسب متطلباته."

- question: "كيف تضمنون أمان المواقع والتطبيقات التي تطورونها؟"
  answer: "يتبع مهندسونا أفضل الممارسات في أمان البرمجيات،   ونستخدم تقنيات التشفير وإجراءات الأمان لضمان حماية البيانات والمعلومات الخاصة بك وبمستخدمي موقعك."

- question: " كيف يمكنني متابعة تقدم مشروعي؟"
  answer: "نوفر تقارير منتظمة وتحديثات حول تقدم المشروع. ونعطيك تقرير كامل عن المشروع وأدائه عند التسليم."

- question: "هل لديك أسئلة أخرى"
  answer: "لا تتردد في الاتصال بنا لإجابتك على جميع الأسئلة التي تدور في ذهنك."

